(Phy)點解拎住個筆頭細細力搖就可以整彎直筆？

🤔🤔🤔🤔

陝義相對論話只要速度夠快就可以引致時空扭曲

認真問

佢咪認真答，你仲想要咩答案

我搖得好慢

呢個bio問題黎

因為慢工出細貨
哈哈

視覺暫留，好似係

咁點解拎碌鳩fing幾下又會變翻硬？

收皮啦，你條死虧佬撚硬到咩

咪誤人子弟啦，因為支筆同隻手發生左量子糾纏，根據產生混沌理論，支筆近你隻手個邊嘅波函數細過另一邊，最後先產生空間扭曲

咁都唔識

因為小明真係跑得快過火車啊

距離支點遠啲既部分郁快啲，而人眼睇野有延遲，所以見到支筆唔同部分係唔同位 見到彎左

咪撚on9啦

答案係蟻多嬲死象啊

視覺停留?

唔好以為下下搬d量子呀 相對論呀就好似岩咁
其實個現象中學已經學過 叫做 stationary wave

入黎為左睇連登仔質素

因為支筆本來就係彎

因為F=ma

重讀physics啦

其實係心理學！
慢慢地重複搖動筆尖是催眠學常說的心理催眠投射，
此時樓主的視角受到腦部干擾，
樓主覺得筆是彎的，
其實枝筆不是彎的，
如果樓主長時間維持這個催眠動作，
達到精神負荷臨界點，
會達到第六層催眠負性幻覺，
到時將會出現意識分離，
請樓主小心！

利申：中五畢業

Btw枝筆圖呢

學術台-->創意台

其實係中文學
枝筆搖啊搖；
枝筆硬又軟！
枝筆擺啊擺；
枝筆細又長！
枝筆插唔插？
枝筆知每晚屌你十次八次！